連登all talk no action 俾到壓力美國, 先有今日制裁加碼

不服來辯

費事一陣香港人集體投共和黨

駁唔到

你講得啱！

利申：食左blue pill
每日２４小時係蘋果國際新聞禁F５等美國制裁最新走勢

堅持企出黎先有希望？唔撚係囉
我日日係屋企堅持２４小時F５蘋果國際新聞一樣係廢登身上搵到希望
都唔知佢咁ON９企出黎為乜

其實你見六四班領袖"冇"做國際線就知啦

多謝三毛一直幫手宣傳要actions

推